萬能俠胸像扭蛋

有冇巴打買左？扭蛋黎講造工算唔錯

成嚿幾水仲扭蛋

第一日買咪唔使一百囉

你地唔訂咪舊幾水囉，我訂個陣都係99咋嘛，33蚊一粒仲可以合埋體，算係咁啦

我買現貨都係$105

where